民建聯火速見記者

立場

又沖出黎7

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

爭住出黎含撚

老闆出完聲
即刻衝出嚟

建制想歸隊

9up有撚用咩

5大訴求
兄弟爬山各自努力
香港人加油
萬事小心

中共出黎又要即刻奶共啦
淫賤聯班契弟失蹤左咁撚耐

好撚想打柒佢
成日chok住黎笑
講埋唒啲癈話

Zoom咁近

個feel想割，話問責官員同特首唔夠積極面對市民

一副狗奴才相 真係肉酸

啱啱開完記者會 就仆出黎奶

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

太監一接到聖旨就要仆出嚟

終於影到張似樣嘅

可能收到風喎
咁割法

沖出黎奶阿爺袋底

講還講

記住文宣推番支持送中既民賤聯人

警監會

隔夜飯都嘔返出嚟

佢唔想拿屎遮，但佢地又有份推條例，扮撚哂野

奶鞋底？

老闆出左聲
下面飛身奶鞋底

依家就想打造正面形象拉番區票
建制點會唔知政府想點
一早知道晒劇本

但大前題要夠票係立會玩

理撚得佢，年尾一定要班共狗血債票償

好彩唔係食緊野....

五大訴求!
光復香港 時代革命!

反胃

得佢一個人都要衝出黎柒

血債票償

呢班星宿派的垃圾

我以為成班保皇開
點知一開嚟睇得佢一個

有民陣回應國務院直播

班人渣一定只會講
第一，譴責示威者，
第二，支持警方
成班垃圾人渣

李慧琼子的微笑

係
宜家到民陣

成功爭取 刷靚阿爺對鞋

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

民陣

岑子杰件衫好紅

含撚到雪雪聲啦

我開左個連仔tg公投 會就各類議題投票表態 請邀請信得過既連登仔加入，警犬藍絲入死全家

屌 民賤聯fb page d 藍絲

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

佢地live嗰個位好似幾大風

佢地始終要選，雖然點都有一兩席，但而家有可能佢地伯相當「低票」，非建制梯隊全部衝到好高。

林媽媽被消失？

What can you do?

內地官媒《人民日報》海外版今天頭版「望海樓」專欄，刊出題為《絕不允許「裏應外合」搞亂香港》評論文章，點名批評民陣「港獨」屬性暴露無遺。

9秒9出黎含,唔知以為射撚埋
真係好撚有趣

衝出黎含

佢算係咁啦，有得屌我腸到屌穿埋佢

淫賤聯班人渣,光復後判死刑都不足以彌補罪惡

講咗咩

講緊民建聯

lm

建你老母個制咩

你睇佢笑住瀨鞋底笑到興奮到

[香城online]傳令兵的技巧和心得

幫手推推！想大家傳令傳得系統啲！

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

識屌就梗係用個有膠索帶嘅警棍

Pish